想問下刃牙呢套野點排法?

一直有係U2都睇打鬥片好正
但無留意去搵

今日想一次過追哂所有動畫睇
但佢有分刃牙1-2部 刃牙死囚 新刃牙
點排個睇法?

無意中又睇到有好多唔同種既刃牙
到底點睇法....
有冇新仔攻略

動畫咪刃牙1-2之後就新刃牙
新刃刀咪做緊死囚篇,唔計啲ova得3套

睇漫畫最好

刃牙 刃牙2 范馬刃牙 刃牙道

本部以藏係實戰高手
要保護大家！

好混亂....

刃牙1
刃牙2
範馬刃牙
刃牙道

佢舊既刃牙1-2有冇重制版
我U2見好多都高畫質
但我google返1-2部畫質係舊果隻
定係我睇錯?

樓豬問動畫,樓上個啲講漫畫

所以我亂到仆街...

死囚篇接唔接1-2部?
唔接既話我追一詔新刃牙先

冇刃牙1-2係N年前出
依家出個套就刃牙,有啲地方叫新刃牙,有啲地方叫刃牙死囚篇,都係同一套黎

接既
不過直接睇新刃牙都冇咩野
係啲角色既背景冇咁清楚

本部>王馬

想知邊度有無刪減版...
聖光版哂氣....

伊莉影片區打刃牙無修就搵到

睇曬佢咪得
我都無跟

勇次郎 = 街霸豪鬼

樓主睇到完最新既刃牙道一定會覺得自己浪費時間睇套on9 野